延長 AppleCare 考慮期 由 60 日增加至 365 日

到底需不需要為 Apple 產品購買 AppleCare 保障服務，相信是很多消費者買機後思前想後的事，畢竟花在 Apple 產品上的金錢不少，AppleCare 的費用亦不便宜，但假如將來有任何損壞，維修費用十分可觀。現在 Apple 終於將這個考慮期延長，讓顧客可以慢慢做決定。

到底需不需要為 Apple 產品購買 AppleCare 保障服務，相信是很多消費者買機後思前想後的事，畢竟花在 Apple 產品上的金錢不少，AppleCare 的費用亦不便宜，但假如將來有任何損壞，維修費用十分可觀。現在 Apple 終於將這個考慮期延長，讓顧客可以慢慢做決定。

資料來源：

點解同一段要po 兩次？

因為post 錯....

補反另一段先

彭博新聞社報導指 Apple 昨日向旗下零售和客戶服務人員發通告，表示公司會將顧客考慮購買 AppleCare 的限期，由現時購買產品後 60 天內，大幅延長至一年，不過這個安排暫時只在美國和加拿大市場提供。Apple 在通告中表示此舉，可以讓顧客有更多機會保護他們的裝置，並且享用到 AppleCare 服務的好處。

為了杜絕客戶在裝置損壞後才購買 AppleCare 服務，新安排要求顧客將裝置帶到 Apple Store 供店員作檢查，才可以在限期內購買 AppleCare 服務。暫時未知 Apple 會否把同類安排在北美以外市場推出。

回晒塘啦，執左佢啦

以前係一年架
有人玩串晒party

我記得之前都係一年內可以買 apple care

係 d 人濫用所以改短咗

一年換一機 無機會買

美國同加拿大post嚟托咩
呢度係中國

美水機吸引力大增